新華社：千億抗疫特別國債即將發行 個人也可購買

新華社：記者16日從財政部獲悉，為籌集財政資金，統籌推進疫情防控和經濟社會發展，財政部決定發行2020年抗疫特別國債（一期）和2020年抗疫特別國債（二期），規模均為500億元，期限分別為5年和7年。業內人士表示，這兩期抗疫特別國債將採取記賬式國債發行方式，個人也可以購買。根據安排，這兩期國債將於6月18日招標，6月23日起上市交易。

政府派一皮野，藍絲快快為國出力，買國債抗疫！！唔買正契弟！！！

邊個唔買就篤灰
全部偽紅

會唔會早前話戶口有10萬要登記，依家戶口有10萬就要買

第一期特別國債500億，將於23日發行，時間五年，這次唯一的亮點是個人也可以購買，這在以前幾乎是不可能的，因為國債幾乎是無風險投資，屬於穩賺不賠的買賣，普通老百姓根本沒有機會，購買人幾乎都是機構！

這讓人想到了地方債，賺錢時幾乎都是金融機構內部搶購，直到2018年年底才允許普通人購買！

中共仲有五年？五個月都俾多啦

邊個藍絲唔買就唔好再話自己愛國愛黨

湖廣債券

真係打正旗號回血劍

俾錢買廢紙

國安法一過你洗定八月十五

Bond yield 幾多？極大違約風險

方便直接吸埋民間d錢回血

接火棒

邊間MPF公司唔訓身買抗疫國債就係顛覆政權

党嘅倫敦金

為什麼你一頭牛不願意捐呢？
“因為我真的有一頭牛！”

多撚謝比我穩賺不賠

利率？

有錢佬係時候證明自己有幾愛國

冇錢抗疫

所有有銀行戶口都自動買

回血劍

唔撚買個d就凍結你資產

芝麻仁就大撚把錢嘅
但買愛蟈債券？不了

1000億咁少做到咩野？

港共又要送納稅人啲錢畀支那lu

國安法第一擊，邊個唔買就係顛覆國家

之前充大頭鬼
為左個國安法係咁係香港托市
結果咁快冇錢要問人借
個個富豪見勢色唔對唔借比佢
仲呃小市民[個人也可購買]
想點姐~冇錢唔好充啦

人哋個個國家就派錢抗疫，你老味你個国就收錢抗疫

人民斃貶緊值

聽聞香港POPO有個福利基金定乜
加上POPO有咁多OT 佢地最應該幫手買

分分鐘10皮野就自動買入。年期: 永續

睇黎真係好等錢使

国債無風險

月薪1000蚊也可購買

你都係想睇佢姐

唔夠錢買都係顛覆國家

國債
笑咗

買完變歷史文件

邊間藍店唔買就批鬥

港共一定幫手買

希臘表示

有錢佬唔ALL IN1即係唱衰支那

弱智先買

國債唔係比地獄鬼國人買代表咩

黑社會籌旗拎D酒出黎賣6萬8千8
畫呀文具呀全部都過萬既
你唔買呀? 黑社會大佬拍住你膊頭叫你出價 最低個價都比左你
大佬 : 唔係唔比面呀嘛??? 咁你就要買啦

Cap水用黎走佬

---印銀紙. 人民幣貶值, 減低對人民幣信任
---發債, 收割人民既韮菜

國家又無錢，人民又無錢
搵鬼買咩

Yo，愛國機會又來啦。今次有又唔使出去日曬雨淋。又有回報。表明藍獅身份是否預先批核？

叫撐國安法班藝人政協議員買

唔買正契弟

韭菜證明書

應該係瑞士山區肺

直接強制戶口扣錢啦！

應該買啦
支爆一樣一夜咩都冇曬
如果比佢頂到5年又有錢收

國安法係用黎支爆時防香港人

出糧出抗疫國債

鬥紅

唔怪得知成日想搶埋香港人啲mpf啦，原來係你地自己唔夠錢用

課金

等睇支共用国債出糧畀支那公墓員

仲會玩被認購, 自動同你班韭菜屁民銀行戶口扣錢, 存款變債券, 美其名話幫你理財投資

軍票
回血劍

我借到錢係我本事

下次問民建聯買左國債未

屋企有一張真跡

又係時候攞出黎睇下

糞青：不惜一切代價抗衡美帝國主義
維尼：ok,你就係代價

逼中國商家買

藍絲一萬蚊拎去買

之前啲青島債劵呢
堂堂大國唔好還唔到啊

sorry 唔係青島係青海

多謝牙爺送大禮

藍絲直接捐曬一萬俾黨中央啦

唔知五年後老共仲存唔存在喺呢個世界上

Junk bond

總知有拖無欠
走你咩

之前香港唔係有個青海債券苦主大聯盟咩支持國家就應該免費送錢給國家，用得著償還嗎？要体谅国家的困境啊！

Junk bond個yield好高既，去compensate個risk

呢個似zero coupon bond多d

中共啲債穩唔穩陣架

鬥紅嘅時候到啦

贏國credit rating 幾多

國家機密

真跡

笑死
快撚啲叫身邊藍屍買

護旗手呀，成龍呀嗰堆必須帶頭大手買入表忠啦

班高官 ， 尤其係刷鞋仔曾國衞帶頭買
咁我咪買囉

比你1億%又點
整定違約既、你都血本無歸架啦

有幾大

Bond 101

證明中共無錢了

沉默的藍絲all in未

Moodys 同S&P
唔驚

中國既美元國債10年期得2.8厘
可以係香港同盧森堡既交易所交易

金管局大手買入

中資管理mpf又大手買入

蝕一賠十

即係 5 年內支爆

買一蚊當平安符得唔得?

唔買唔係中國人

出完 coupons 就走佬！

逼你班人買完國債 再充公你資產
將國債收歸國有 每年自己出錢還債俾自己
自己同時做曬債仔同債主

藍屍仲唔快D訓身買

講咗N次其實支爆ED,只係唔係好多人期望咁崩潰式支爆,所有資產跌到仆街,而係逐步逐步分階段爆.

咪睇死香港政府一定瞓身去買啦

愛國愛黨廢佬仲唔快撚d去買

叫哂班支那廢老瞓身

1000億咁少 係唔係第一期炸

邊個會買？

迫王冬勝買？

到時叫佢還債會唔會係叛國？

買個個係傻仔

唔洗擔心，香港政府一定唔會唔買。

呢舖肥啦，如果可以用埋香港人強積金買就正啦……

買你老母西
送比我就諗下要唔要

邊個會咁傻尻會買真係要睇下

湖北地方債券

畀番35%你

要就要唔要就告你尋人滋事殺你全家

中國特色社會主義債券

MPF 一定大量買入

湖北試過啦幾個月前咋嘛淨番35%

買中共bonds....

【明報專訊】國企青海省投資集團總計8.5億美元（約66.3億港元）的債券今年初起陷入違約風波，集團無力償債，竟跟隨其他違約國企做法，計劃要求投資者以約五折至六折不等的折扣贖回債券，引得債權人一度於電話會議中大發雷霆。事件再有新發展，外電昨引述消息，指債權人要求青海省投其中一批債券提早到期，正起草信函，準備發送予託管行。

人哋放水
支支就cap水

小粉紅，黨要你地既錢了！
係問你借，放心

國難當前
唔買既砍立決

轉頭規定MPF無論咩基金都指定要有20%最少係投資抗疫國債

買都係特別智障啦

買完唔認數 呢啲吸血官員

唔買就係支持港獨

又回血劍

廢老gogogo
有冇錢為國捐軀呀廢老

習帝要換車同飛機呀

愛國人士邊個唔買再影低證明就要批鬥

其他國家抗疫就派錢, 中共就反而食錢, 痴線... 不過都證明到佢地幾缺水

係時候說啲藍蛆買了

留返俾個孫

穩賺 藍絲快啲買 唔買即係唔愛國

睇地方政府出定係央行出
支那credit rating低香港一級
Yield無記錯係2.5-3%

邊個唔買就係唔愛國
係走狗

屌你老母撐警果班藝人呢
自拍唔係好型咩

快d自拍張 人連債據 上Fb / 微博 / IG

500億咁少都要推國債？
加多兩三個先合符強國身份！

MPF啲仆街實狗衝!!

不了

回血劍來了
唔買就沒收你銀行戶口

藍絲快買吧

中國或成最大贏家

個d咩內房股發債都8厘息好過買佢隻股票

韭菜

岩岩講完中央管理MPF就出呢單野

藍絲仲唔幫襯？

強積金 公司會幫你買

藍絲愛国愛黨, 相信国家, 快D買

藍絲收一萬起碼都入晒支持國家啦

債券入場門檻較高，一注20萬美元，但因債息吸引，郁吓都十厘八厘年息，吸引不少在股票市場浮沉多年，輸多贏少的投資者參與。

有投資者專買國內高息債，貪其中央背景或內房有土地儲備等（堅實）作後盾，有乜事中央會出手幫拖加維穩，認為實食無黐牙。但隨着中國經濟放緩，去年天津物產集團成為中資國企債券違約的首例。接着上月由青海省國資委控股的青海省投，有一筆明年到期的3億美元債未能付息，令另外兩筆債券交叉違約。及後，白武士出現，一間名為國臻國際的聲稱第三方公司向債券持有人（債主）提出以41折及36折收購，該債券利率為6.4%，債主息後都輸入肉之餘，還發現該白武士原來是青海省國資委背景，即是自己人明cap水，債主們於上星期登報及派傳單抗議，又去信證監會投訴，最新消息加碼至63折及59折，開天索價落地還錢的談判策略，應該有不少苦主落叠。

藍絲: 仲有63折及59折, 咪老屈国家

全部美帝, 今年仲賺緊
買強国同港女果D就

個記者曲定直
18年起真係開始有地方政府還唔到錢

中國陷家產呀
驚你老母
五毛狗

毅進星$100

外國勢力顛覆國家政權

內房唔係100%安全， 我放左一畢錢去 mortgage link到
假設利息有4%以上， 應該會考慮

新方式收割

買一張做力屎文件都費事

買咗隨時歸零

Between 你個名，新香城都黃？日日播cctvb 喎

媽咪麵快入

希臘債務危機時，希臘10年期國債最高利率(呢度計YTM)係30厘
基本上一係發達，一係破產

當牆紙用都得ge

去外國買樓

緊係叫D親戚朋友一齊買

港共會包底，每手穩賺5成！放棄美債，全力投入支國建設！

大家都想見到蘑菇雲果隻爆呀吖嘛